湯文亮話，佢講d故事純熟虛構

寫足幾年話d人崇拜佢，d人要請教佢
原來全部老作

之前吹到連曼聯費格遜買球員，都要請教佢

算唔算不誠實使用電腦

好多打手幫緊佢護航
話讀者問題

湯博5毛護航，讀者問題

似曲

擺明曲線

曲到圓啦

一世靠家姐既垃圾

本身係廢人一個

房地產界陳云根！

仆街啦
鳩up唔洗本